A project to create blocks for a dynamic site in the JS language.
Within the course of Vladilen Minin.
The link to the result is below.
---
Проект по созданию блоков для динамического сайта на языке JS. 
В рамках курса Владилена Минина. 
Ссылка на результат ниже.
---
Сборка выложена на Firebase.
link: https://javascript-constructor-2-af4d2.firebaseapp.com/